中學生買書咪幫襯三中商

如果係父母同你地去買書，同佢地耐心d解釋三中商係中聯辦全資擁有，中共大把錢不如幫襯下d本地書局，唔係佢地好快執晒

同埋唔好畀旺角班賣書mk氹到
佢地呃錢居多

推一推，各位手足提供下本地書局名單比中學生去買書唔該

想買舊書

再推一推，我驚你地已經買晒書

自己上IG買二手
$20/30本
有啲藍絲二手書好撚
$10收書$80放出去
二手唔二手一樣咁讀
唔好養班垃圾！
tele有好多 賣家
去搵搵直轄高form仲快

屌好心咪賣舊書啦，班友食水咁深，留番d書比學校師妹，順便溝下女仲好啦

(突發) 有人邀請鄉事派參加元朗727遊行!!!

幫手推一推

我講緊「買」

有個少少提議，叫學生會呼籲中六畢業生捐書，跟住交比學生會整理同分類，再叫d師弟妹申請攞書，如果多人request就每人限攞幾多本咁，唔知而家有冇學校會咁做？

其實好多教科書出版社都係聯合集團成員

有冇邊間係本地呀

屌你中聯辦玩撚晒，d書仲買咁貴正仆街

唔明點解教協咁把炮，點解唔寫份免費教材出來造福人群？